值得重新開Post 以前藍=一世藍？

以前藍 = 一世藍
黃但講過一句藍 = 藍
有高層藍 = 藍公司
有員工藍 = 藍店
唔澄清 = 藍
澄清咗 = 藍
唔破例幫你 = 藍
跟搜查令 = 藍

再係咁落去搵鬼企係你嗰邊

BY 心水Ching 巴打

推20

推19

原諒達ming嗎？

A1不嬲都藍

不嬲都罷食緊

不過真係好難原諒

Ex講過黃絲比人打抵死

好難想像佢會變返做正常人

心目中佢永遠都係一個藍絲

推 黃圈歡迎人轉向 經過時間洗禮 可獲同路人待遇

唔係淨係講而家呢單啦

到底大家撐唔撐港台

你好撚煩

好耐咩
9個月都未夠

你地班曱甴唔出黎咪無事黎
成日話有人比警察殺, 證據呢?
阻人搵食, 屌你地老母

講過哩類說話轉黃你原諒到 ?

笑左

睇多次重點 個員工藍就成個分店鏟起佢？